已經係屋企廢左十幾日 屌!

公司新年假放成十日
初十先開工
但又因為肺炎停工 要home office
home office = 無野做
雖然唔洗做又有糧出
但真係好撚悶 又冇得出街 唔敢出

約 ptgf上門

而家勁多學生妹無學返但又要錢出去玩
一千幾百任玩

你有糧出咪算好

6

叫你番工一定屌得仲撚勁

888